有女朋友嘅唔該入一入嚟

有冇巴絲同我一樣都係唔鐘意同自己另一半講心事或秘密 相反朋友就乜都講

同女朋友講野要就住就住 好煩
朋友就唔同 講女講乜都得
利申:襯女朋友訓咗先講

同朋友講起碼一定會有正面回答同鼓勵而且大家又會講下秘密或者人地啲八卦嘢 相反條女就

利申：借朋友ac開post

唔覺得 我同我條女咩都講

我手右好鍾意聽我講嘢
佢平時都冇乜點出聲

平時你地傾咩

咁好 但你條女會唔會同你講返先

乜柒都傾

屌唔講點撚知你諗乜柒啊仆街成日要人估估下好撚好玩？

會 咩撚野都傾 冇秘密

男朋友唔會同我講心事 我懷疑佢其實係咪無心事同祕密

我條女仲會同我一齊𥄫女 屌有時懷疑佢鐘意女

應該就係

同條女講好易嬲，原本我揾人傾訴變氹人，好煩
朋友講乜都冇顧忌

條女真係好x煩
唔講由治可
一講把幾火

呢個其實都係我嚟 天生唔鐘意直接同人講自己既感受

因為你比唔到信任佢

咁同朋友又乜都講 藉口啦
有乜唔同另一半講對方好辛苦囉成日自己亂諗
想關心你都唔知邊度入手

咩事巴打

Agree

秘

有時都喺 自己因為一啲幼稚嘢而唔開心但講同條女講完只會得到一個結果 就喺比佢所謂嘅道理插

要點先比到信任，有時已經濕鳩到問佢最近有無唔開心，佢答無，但咁大個人係咪真係會無煩惱